有冇人懶左好多？

明知有好多野要做
寫曬好今日既目標
到最後咩都冇做過
日日都浪費既時間
好討厭咁樣既自己
身邊既人都係魔鬼
講兩句又去左陪佢地打機
好冇用呀我
好想搵人一齊努力
會唔會有study group可以join下

我都係

same
12個鐘後有篇30%essay要交 但我諗住訓陣先 頂唔順
已經一個月無聼online lecture落後曬 好撚驚啊而家

一睇就知你未瞓
不如食個宵夜先啦

屌 我都係
唔係食飯去廁所就係喺張床度
上online又聽唔入啲書

我份assignment拖咗成個星期 淨係寫咗個名咋

我成個月無上online lecture，宜家咩都唔撚識，好驚自己炒，啲assignment 同essay 就快交，睇都無睇過

明明自己已經讀書唔叻，仲要懶到咁，不過就算講完，個心有罪疚感，我都係日日喺度打機喺度hea，虛度人生

仲有7個半鐘

開個 telegram group
一起溫

寫bullet journal

會幫到啲

乖啦 做功課 溫書啦
唔努力啲 啲學位呀 獎學金呀
就會俾蝗仔搶哂架啦

緊急
有無人知點樣係turnitin自己開個assignment睇plagarism幾多%?
個grammarly廢到pk 我抄大半篇都可以話我100%original
pk我好撚驚啊 我靠呢篇野拉分嫁

ching high 5

要睇佢有無開比你睇
佢無開 你就睇唔到
有可能 佢睇到 你睇唔到
好撚狗的

就係過左deadline先會開
如果我過左deadline見到抄得太多然後遲交一次會唔會睇到我之前抄個record 定係只會睇到最update個version

要等其他人答了
我就覺得佢只睇到最update 個個
但唔肯定

岩岩send左比阿媽幫我用佢acc check (佢做教書)
希望佢識用 條友連skype點樣刪鏡頭都唔識

有冇咩方向 開咗谷可以點幫到互相

好呀 一齊溫 有冇link join？
不過開左都唔知點幫。。會唔會變左圍爐
我兩份assignment已經過左deadline.....

好驚我咁懶會唔會成世人都變蠢咗

樓主先開個 group 咁我地一齊入
一齊互相監督下

唉 完全專心唔到

明明好得閒
但啲online lecture 堂堂都掛機
然後啲assignment又拖到最後一刻先肯做

要改變啦！雖然都係咁懶
一步一步控制下自己
聽下樓上講寫bullet journal

鹹蛋狗也不屌

然後會拖延寫bullet journal 呢件事

成個月係屋企只得 食 瞓 玩手機 三樣活動啲功課同exam都唔知點算

same

以為你講緊自己

明明係自己最有活力最珍貴嘅年華就咁比自已浪費咗。度過咗人生中最無意義嘅兩個月

same
日日同自己講夜晚要煲番啲lecture recording 結果都係hea撚咗

本身係懶底

唔得掂 我今日過咗deadline 而家仲hea緊屌

我聽日present仲未做
放棄咗了

好有衝動late drop不過橫掂咁得閒 唔讀又好似好晒

見到你咁廢
心諗我都唔算太過分

然後就冇改進/差左

我衰過你 連機都冇打 fd又唔肯揾
我都噏唔出自己做過乜

我之前都有拖延症
夾硬改係改到

改唔撚到啊

試下唔好俾plan限制自己
姐係唔好寫定聽日要做乜做乜
但要寫低total有乜要做
一望到就睇心情想做邊份
我覺得幾work

我係食瞓玩手機加喊
sem1搞成咁本身想sem2開心一下
而家由1月尾到而家唔計買外賣etc幾乎無出過街
日日困獸鬥留在家中困到就快崩潰
仲未計成家人都在家嘈到拆天
人窮隔音差 聽到樓上樓下啲噪音
上個月尾開始每隔幾日喊一次

online lecture睇左一啲啲 assignment唔係hea就係白卷
唉 都唔撚知點捱埋落去

推

me too 屋企人晚晚嘈交 避無可避 真係好影響情緒 我呢排仲試過幾次太大壓力喺條街到喊出嚟

冇不過網上教好多唔明

唔係你問題我睇番影片都係唔明 根本冇互動

花花唱左好想愛這個世界

Fyp6月交都未派問卷仲想拖.....

大學膠層話online learning同平時lecture hall無咩分別
廢話我平時走lec去圖書館自修 tut就去chur個TA問問題
最大既問題唔係zoom教學質素差左 亦唔係智撚障既arrangement
係學習環境啊屌
你估個個屋企都有米咩
我夠想有舒舒服服既書房啦屌